中共網絡機器一直玩弄連登仔

其實明眼人一睇就知

基本上由612開始 中共已經打開網路輿論機器 投入你想像唔到既資金同人數 控制住香港每日網路風氣

主要方法：
0. 批鬥飯民 （612後見到海量分化post）
1. 帶風批鬥中立人士（咩達哥 今日又男人etv
2. 推膠post 情色post引9你地 洗太平地
3. 推飲飲食食花邊新聞 出軌新聞
4. 製造假消息 令香港搶米搶日用品

成個連登日日比佢地玩 佢地就玩得樂而忘返 日日笑9緊你地玩連登仔 幫中共sidetrack 都唔知道

解決方法：
帶腦上連登

使用不推文功能

老實講 點會無做野

佢地動用大量廣州人 由國安 中聯辦 連同本土建制派一齊玩串連登 香港網路世界 日日換個topic

之前明明醫護罷工

第二日就係9傳無米買 無紙巾買 明顯係對家要成個香港亂

樓主個解決方法冇乜用
因為連登仔冇腦

你個名係我老細都唔想撐你
香港亂支那都唔想
因為人民唔會信政府講嘅任何野而產生

唔亂點cap維穩費呀

明明中共郁郁手指就可以熄你登
偏偏要留喺度比大家
想點都好明顯
風向每兩三日會轉

既然我哋會信有大量共諜喺度
不如信埋啲無聊熱門post有9成係佢哋分身

總之諗清楚點做好自己角色
加油

光復香港 時代革命

po支那人唔係蘑菇, 死晒最好既圖
起下底, 一半係5毛, po都冇開過
目的就係唔想香港人反攻

Push

佢哋有組織有計劃有資金 全職帶風向

根本睇返啲內容都知，有心嘅連登仔點會喺呢個時勢出膠post搶fo?

多謝樓主提醍我推返呢個post

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

一定有大量網軍係香港網絡地區做野

之前半年, 蘋果日報每次開LIVE, 就算開足一日,
個聊天室由一開LIVE 就會一堆大陸人洗版洗到關LIVE,
第二日又繼續, 每日如是

網軍數量好多

推

製造假消息 令香港搶米搶日用品

呢一樣我真係覺得有組織嘅

一邊帶風要去搶日用品

一邊帶風笑9香港人搶日用品

另一邊再上lihkg/Facebook 開post 覆post 確保搶日用品話題搶佔到年輕人網絡話題

原來又唔屌得泛民

雖然你論據薄弱唔係好撐得落
但係帶腦上連登的確係大家非常需要嘅事

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

又要推

有無人覺得樓主都係鬼?

起底
不推文

有做
仲用好多錢

一睇就知明顯有班人出黎帶風向
想搞到我地自己人打自己人

又係唔屌得泛民
你泛民係做得好, 唔出賣隊友嘅就唔會比人批鬥到你啦, 公民黨話唔派口罩比黑警個post有人屌佢咩？
唔見人哋去批鬥本土
點解泛民做錯嘢比人屌永遠係叫人唔好屌而唔係叫泛民去改善

現實係d 人好懶分析，見多likr 都like 埋一份

係呀泛民你老㦗

飯民屌得

我仲好記得612後個段時間係連登有班人每日轉一個飯民黎屌

我都好討厭飯民

不過屌既時候要諗下係咪要屌得金過中共呢

我諗大家依家要問心 咁樣做到底會離真正勝利近左定遠左？

對家「核彈都唔割」有無野值得我地學習

對泛民

放置play or 俾小小甜頭其中一個陣營
就會因為爭做大佬而內鬥

話支共無做野真係笑話黎
定係你太唔了解佢

無米無紙巾好似WHATSAPP D廢老谷傳先

本土同泛民冇可能永遠核彈都唔割
兩邊嘅價值觀太大差異

廢老通常wechat 玩咩group?

網軍要散播謠言 廢老一定係最好既助燃劑

同意

所以我地依家係玩緊政治

互相利用

但連大局都未贏 就狗咬狗 有無可能去到我地嘅目標？

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

agree

忌

❌ 立場行先
- 佢唔支持香港獨立 屌到佢化

❌ 私怒 情感行先

宜
✅ 帶腦上連登

✅ 諗下你咁做 會令到成件距離真正嘅勝利遠左定近左

真

個解決方法做唔到喎
你睇下連登咩post多 同連仔仲有無做野

呢啲嘢一早知，只係香港人永遠唔會變

算啦，香港人根本唔值得救，比佢哋活起自己嘅世界度，連林尊都救佢地唔到你起度講都無用，佢哋嘅奴性同欺善怕惡係原罪

帶腦上連登

依啲有用post永遠都推唔上熱門